飲管事件反映香港d商家只識向惡勢力（環保撚）低頭，加埋順便多個cut cost理由，d客就你死你事

香港d商家只識向惡勢力（環保撚）低頭，加埋順便多個cut cost理由，d客就你死你事
連串平價快餐店逐一唔派飲管其實反映d商家只識向惡勢力（環保撚）低頭，班環保撚而家勢力都幾大，可以玩集體投訴又聯署又剩，日日煩著你做生意，特別係個d綠xx平成個大機構咁（惡）勢力實好大，班商家費事依班（惡）勢力日日煩著佢地做生意，加埋又順便當cut cost諗得過，加上KFC開左個頭之後又有人跟，同埋香港班商家一向唔點理班客點諗，結果造成今日間間平價快餐店逐一唔派飲管依個局面

有d人甚至壞疑d環保撚收左商家錢做野

有個post先講日本人做生意細心，飲管有埋紙套入著，依d咪識為客着想囉，香港而家就掉返轉

d仆街環保撚而家係將自己既價值觀強加於人地到，逼人接受佢個套
sorry你咁逼我我更加唔會妥協，而家我加倍咁用即棄野，屋企一大堆即棄餐具，連枱布都係即棄

有人話d飲管成本根本唔高
即係唔派飲管完全係仆街環保撚惡勢力既功勞

唔撚買 講完

其實環保撚都唔係重點
cut cost 先係重點

未必
有人係麥當勞做啱啱係第二個post講左飲管成本好低
似乎係餐廳怕左惡勢力

環保撚惡勢力死全家

飲管係第一步,之後cut餐具同碗碟杯,繼而cut人手,枱凳先係目標.

環保撚事實上就係大財團培養出黎既家丁打手.

既然左膠女權閪大多都係Clinton 打手
咁班環保閪係商家打手又有乜出奇？
重有 班閪人完全唔敢提支那污染
最撚叻就真係得恰鳩市民呢樣嘢

同埋好多環保撚有個共通點就係鍾意搭飛機去旅行 一程機既污染都唔知等於幾多支飲管